金融老千渾水又扮窮扮廢青

比田大少一語道破

倫敦金老千鐘意扮有錢，老千財技股打手鐘意扮窮

又係痴落賊掠王王友度

老千股打手緊係痴埋一枱

渾水條友無料扮四條

揾到錢，可以一次性交一年租，仲要扮廢青話買唔到樓，但又會出國話處理千萬私人投資，根本唔係買唔起樓，而係唔買

條友最識就係埋堆，做老千打手，但就同年青人鐘意既100毛埋堆增加暴光率同好感，得閒又這講下人話屌下政府，間唔中先出文為老千護航，真係醒目仔

炒細價股

佢好似有賣number 比人
但佢主力幫老千玩財技

所以係香港市場搵食既都係on撚 9同仆街來！
識投資／交易，一定係美股

唔太鐘意佢，但佢幾受到投行d人同意（好似係）

玩財技阿嘛，一講規管就屌阿媽

你睇佢出果d書就知喇

佢搞講d 嘢，唔緊要，好多人都搞緊，揾啖飯食，明白既，但唔該唔好扮廢青，真係好作嘔

最憎陳乘龍同渾水。講真炒股票更係自己比錢買書或者上堂學架喇！

跟佢地d推介買真係輸身家。

佢同林作果d中產好似朋友黎。

渾水都有堂上架，但好似又係合理化老千財技
射象就係明顯打手，周顯靜左，就到佢出現

總知扮窮啦
好似讀書果陣，一到考試，成日話自己冇温書，實際就一日温到黑果種人，今次比田大少一語道破啦

改個筆名都跟風... 渾水... 以為自己真係外國果間Muddy Waters...

做好自己廢青形象，做個受年青人歡迎既財金kol，背後就玩老千財技呃小股民錢

冇咁易，呢條友要長期狙擊